Airpods Pro Spotify自動開car view

有冇人都係用airpods pro開spotify 聽歌
唔知點解次次連完開app都當我連car Bluetooth 自動開car view係咪bug黎